Oh, ze was zo verlegen en zo zachtaardig.
Er is iets van een kind over haar.
Haar ogen openden zich wijd open in een heerlijk wonder toen ik het vertelde haar wat ik van haar optreden vond, en ze leek behoorlijk bewusteloos van haar kracht.
Ik denk dat we allebei nogal nerveus waren.
De oude Jood stond op grijnzend naar de deuropening van de stoffige greenroom, het maken van uitgebreid toespraken over ons allebei, terwijl we naar elkaar stonden te kijken zoals Kinderen  Hij stond erop me 'mijn heer' te noemen, dus ik moest verzekeren Sibyl, ik was helemaal niet zoiets.
Ze zei eenvoudigweg tegen ik, 'Je lijkt meer op een prins.
Ik moet je Prins Charmant noemen. '"
'Op mijn woord, Dorian, weet Miss Sibyl complimenten te geven.'
"Je begrijpt haar niet, Harry.
Ze beschouwde me alleen als een persoon in een spel.
